反斗奇兵4確定會以大部分原班人馬配音！

【迪士尼與彼思《反斗奇兵4》廣東話配音陣容出爐！】

「無見9年啦！有無掛住我哋？」除咗大家熟悉嘅老朋友，睇吓仲有咩新朋友加入？

#Disney #Pixar #反斗奇兵4 #ToyStory4
#7月6起 #優先場 #7月11日 #一齊出發

張衛健同劉青雲都有
仲有kay, donald同少爺占
不過未必有容祖兒

睇嚟Jessie今集都唔會出得多

容祖兒?

最鐘意都係96年第一集嗰個胡迪同巴斯

我要陳夕版

容祖兒其實都係配一集

明明周志輝張錦程先係原班人馬

佢老味超人特攻隊2又唔係咁？

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

benz雄

張錦程好正
佢係咪有配石內卜？

胡迪同巴斯光年喺油站打交嗰場好鬼正
你~係~玩~具~咋！！！！